###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**2020****年3月16日参与爆料革命的战友们将来是世界上最受尊敬的人**

战友之家听写组

[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-0RZRJwxgQ8E/XnOAWuJOmbI/AAAAAAAAAYg/eqOWRE_TD-kyxhv_sdy2MRykXMZ0cadcACK4BGAYYCw/s400/20200316.jpg)](http://2.bp.blogspot.com/-0RZRJwxgQ8E/XnOAWuJOmbI/AAAAAAAAAYg/eqOWRE_TD-kyxhv_sdy2MRykXMZ0cadcACK4BGAYYCw/s1600/20200316.jpg)



[https://www.youtube.com/watch?v=ySkCJ-tvFCI&t=1456s](https://www.youtube.com/watch?v=ySkCJ-tvFCI&amp;t=1456s)

亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月16号文贵报平安直播，乱聊。第一次在这儿直播，你们没看过啊？没见过吧？我的大铜桌子，（敲打桌子的手势）听听，用手打磨出来的，一米六的直径，你看到这细节了吗？一刀一刀切出来的，干了一整年，两吨重，哎，不是，两千公斤是一吨重，一吨重啊，两千公斤是一吨重是吧？哈……糊涂了啊。你看我，动都动不了。

这椅子，这真正是西方的，是当年罗马公的椅子，叫木兰传奇这个小妮子都给我查出来了，这个椅子我买的时候是5600百镑一把，一共6把；那边那套蓝沙发，如果大家还记得的话，2017年刚开始我爆料，看我爆料的人能记得那个沙发，是啥时候用的，大家就知道了。所以说，2016年的时候，那是我2015年买的，2016年开始准备，咱们的作战准备，潘多拉盒子一旦打开会是什么情况，咱得准备。

这个椅子了不得了，这个椅子买的时候……我给大家看一眼，看看这个椅子，大家看看，这是啥呢？金属的，不锈钢的，看见了没有？多沉啊，当时我给买下来的，16万镑，现在这个哥们要买回去，说老郭我要买回这个椅子，现在给我两倍也不卖。我每天特享受，往这儿一坐，老带劲了，特别舒服。所以说这个人啊，千万别听他现在说什么，你得看他以前做了什么，一定看他以前做了什么。

这个东西还证明了文贵的，不是伟大的这个词儿了，不能是用伟大来形容了吧？这还了得了吗这个？意义深远，意义深远。你看这里边所有的木头，全是实木，烟熏木，全部都是好好的烟熏木。

昨天有一个战友给我发信息，七哥，我想问问你，这个双修到底是咋回事啊？七哥你咋双修啊？我得告诉大家一个秘密啊，陈峰双修是很不标准的，陈峰的双修还盘席而坐，那张紫檀木，那张天上是海南的小鸡翅木雕的天花，就是双修的各种图表、图案，境界不够；地上是紫檀木，雕的是双修盘，旁边有一个双修椅，这边有一个双修站椅，这还用工具哪。就是陈峰的境界很不行，吹牛叉。然后门很棒，它的门有这么厚，大概18公分左右，实木的，那绝对隔音，里面怎么喊外边也听不见。咱是防弹，人家是防隔音，说明他境界不够。

我可以这么说，本人从小到大，基本上双修都是站着，一开始就站着，这是境界。你得端得住，得站着。只有双修过的人你才达到这个境界，双修站着的感受是不一样的。可惜呀，我们这个大汉民族，中国银啊，中国银大多数都在床上搞出来的下一代。在床上搞出来的下一代，或者在坑上搞出来的下一代，都不会太强壮。

说实在话，本人从小到大，从知道双修这个词儿开始，从玉米地里老大姐，基本都是站着。所以说，传说中的秘笈。

还有战友提出梦见我，跟我双修。我说你肯定没梦见我，我肯定告诉你。为什么，因为你没说清楚姿势。七哥这点秘密可以告诉你的哈。我也强烈地建议年轻人，培养下一代之前，一定要站着双修，就站着迎接他的到来——这孩子永远是站着的，不是躺着的，也不是趴着的。

现在我们中国人的性格，就是趴着、躺着，反正老子跟你耍赖：你看到没有？这个中国CCP病毒，别管我从不从武汉开始的，现在，美国完了！美国完了！美国沦落了，美国没口罩了，美国人上街抢粮食了，没饭吃了；英国人放弃了，随便感染了！然后，哎哟，这外国人肉也没得吃了，也没工作了，这个城完了，那个城也完了。

亲爱的兄弟姐妹们，这两天来让我感受到，中国这个民族，中华这个民族，这70年共产党的整个洗脑和变态，一点不夸张的说——包括任何人，我的同事，我的员工，我的家人——让我感到了心疼！

疼到了我，我就说这个国家、民族怎么到了这个份上啊！这到了一个完全是不要人的尊严，完全没有一点辨别能力，完全没有一点正义和善良感。我几乎很少听到说，这个病毒是咱传染的，对不住人家国家，有点不好意思吧？没有！！

结果是美国欠一个道歉，美国欠一个解释；欧洲就活该，欧洲你们传染给我们了。你说这是个什么样的变态民族，它能这个样子啊？

我到现在，我从未听到一个我生活中的亲人、家人、朋友说过一句，说我们这个传染给外国了，不好意思。没有过！没有一点羞耻感！没有一点自责！那政府就更加不要脸了。你说这政府要不虐待这样的人民，它怎么可能呢？因为你太傻了！

这两、三天国内铺天盖地，我的朋友、战友、家人发信息，文贵啊，你多保重啊，你能行吗？是不是睡马路上了？是不是没饭了？没粮食了？哎哟我的天啊，你就哭不得笑不得，这种爱让我很心疼。

我跟我太太，我跟大家说过，34年的夫妻，写过无限情书，我太太当面问我，我从来没说过一句回答她。我太太一到晚上睡觉，抱着我就问我，你爱我吗？原来老问。从来不回答，我说你说呢？你说我爱不爱你？你看在那边，从来不说。为什么？爱很严肃。我们俩生气，也闹过离婚，结果她跟我们家人说，我就是爱文贵嘛，有时候说他两句，他就不高兴，来跟我发脾气什么的。我明确地告诉她，我说你们要转达给她啊：你爱我，那是你的原因，你爱我那是你的要求，是你的一个表现，是你的希望。但是你要爱得让我不舒服，你要爱得让我有压力，你爱得让我很痛苦，爱得让我不悦悦，拜托了，你把爱拿回去，我不交，收回你的爱。

再以后也别给我说你爱我，你爱我就让我痛苦，你爱我就让我放弃我什么这个那个的，不可能。从此我太太再也不给我说这话了。

现在就是，我的同事、家人、战友们跟我说，文贵啊我们担心你呀，我们爱你呀！我求求你们了，我谢谢你们的爱，谢谢你们对我的担心。你们现在最好的对文贵的担心和爱：你就是活着；你不要被共产党洗脑，你要有起码的常识。

美国在三周前、四周前犯下了天大的错误，未来会评价的。两件事，第一件川普总统说了，四月份这个事就过去了，到了夏天，这就是个感冒。“这就是个感冒”，“天热就过去了”会成为所有政治家的两个绊脚石。你记住，这两句话谁说过谁将付出巨大的代价。

习就更不用说了，中国共产党将为这句话买单。所有的法官，未来在法庭上开庭的时候，还有接受索赔的人，对共产党、对习、对美国政府的时候，都会拿这两句话说：你说的，这是一个感冒，你说的天热就会好；所以我没戴口罩，所以我就等着它会好。这些企业也会告你，你这么说的，你是国家领导人。什么是国家领导人，是人民合法选出来的合法的法人，不管你习近平是不是人民选出来的，但你是国家法人，你是党委书记，你要负责任。

川普总统也要负责任，然后那个约翰逊——伦敦那个傻瓜，他说的要伦敦人怎么样怎么样……你要负责任，哪国人都要负责任。还有意大利那个托斯卡纳区那个议员。托斯卡纳区，我在很早1993、95、97年都跟他们来往，裕达开业的时候，裕达国贸的家具全是从托斯卡纳区来的。那个傻叉振奋地在那讲：这就是感冒，这就是感冒！这个王八蛋吃共产党的屎吃多了，结果意大利死那么多人。这些人都是要付出代价的，你们要承担法律责任的。

所以我强烈地给川普总统，给美国政府建议，你们不要再说“感冒”这个词了，不要再说“天热”这个词了，你们付不了这个代价。

所以我告诉国内的亲人、家人，你不要看人家说这个，你看美国在做什么。

这一周，美国现在救市4万亿——24万亿人民币；

中国政府给了武汉10亿人民币，人家24万亿人民币；美国让所有人待在家里面不要上班，中国是让所有人回去上班；而且美国是不上班发工资，中国是上班也不给你发全工资。美国的的食品供给，美国的整个的这个水，全人类最健康的水是纽约，纽约人不用备水，直接接了就可以喝，烧了就可以，但是西部的要备水；中国的水都是污染的，你喝了可能是冠状病毒污染的水，弄死你。整个美国现在的粮食储备、供给，美国国家全部都是最牛的。现在是染了病在家里发工资，国家发，中午孩子的午餐都美国发。美国准备了多少，15万亿美元来救市，来救这个灾。

整个纽约才多少。这让文贵说对了，我在几天前说，纽约将成为美国最重要的感染区。昨天说着说着，说文贵你太厉害了，说对了。一定是的，才一千例还不到。全美国才多少例啊，中国一个县死的人都比全美国多。

国内的同胞们，你们想想你们身边死多少人，光昨天八宝山火葬场，八宝山就拉去了三十多个人。昨天八宝山就拉去了三十个人，当然不都是冠状病毒死的，最起码一半是冠状病毒死的。你说这种常识，意大利是多少死亡率，伊朗多少死亡率，连美国的死亡率，哪有一个低于百分之五的？中国染上病的人就都不死，染上病都变成擀面杖子了？这种常识你们也信？

如果中国真是零感染的话，让你们待在家里干什么？共产党咋不去开两会呀？共产党领导人咋不摘下口罩啊？咋不跟你们拥抱啊？对吧？现在到处卖口罩。

头一段时间，这个“我光荣，我骄傲，我为人民、我为党省口罩”，现在是我往全世界卖口罩，马云也卖口罩。马云在卖口罩，马云去伊朗，这是大外宣，他是共产党员。马云这回，这回他掉入万劫不复的深渊！螳螂挡臂啊，螳螂挡臂啊。疯了，你就以为外国人是傻子啊？但是人家傻不傻别说，这国内的这些朋友、家人你们别傻呀。

我告诉你，现在的（美国）国民军，你在大街上看一看，你走一走，你看有一个乱的吗，有一个限制自由的吗？伊朗、印度，还有非洲、欧洲，你见过几个限制自由的？一个意大利国家关闭了，你见过有几个去街上搞乱的，就老老实实待在家里，玩音乐、祈祷、读书、设计、画画。你见有几个带红袖箍的、打架的、按在地上的？你见有几个饿死在家里的孩子啊，尸横遍地的？

一个黄石原来的石首县的石首区，石首区的一个供电厂里边，几家人都饿死在里边——那么远的地方。那武汉呢，孝感呢，襄樊呢？你这都忘了。你家死人一堆一堆的，尸骨一堆一堆的你不说，看到人家家放个屁，你觉得人家家完了。这是什么样的变态心理呀？什么样的变态心理才能这个样子呀？

结果好，骗所有的海外这些孩子们，无知的孩子们，用抖音、用微信。你记住我说的话，抖音和微信会被美国人、被这些孩子们告死。这回咱GTV、G-news可就大了去了。未来，你放心，抖音、微信会被告死，还有百度，还有这个马云这个王八蛋，你放心，还有这个南华早报，被共产党外宣，这是全人类的一个大事！马云还开了推特呢，大家去围观去。你把这些孩子骗回去的结果，这些人都有权力告你，而且就在外国告你，因为在外国收到的信息。

多少人回得傻，这些孩子是又可恨又可怜。我好多朋友的孩子都回去了，我原来说，我现在一个都不说。哈尔滨我一个朋友的孩子长得如花似玉，从她爸她妈都是我好朋友，她爸她妈谈恋爱是我给介绍的，她妈喜欢我，结果我把她妈介绍给她爸了，我们保持非常好的关系,哈尔滨的,孩子真的是漂亮，天生的漂亮坯子，一米七六的个，在法国读书。傻乎乎地回去，临走之前还叫我舅舅，舅舅，郭舅舅，我要回去了，如何如何。我说孩子你回去的原因是什么？在这法国这要乱了，还有动乱，还有这个禁区呀什么什么。我说我就告诉你一句话，如果你在这个法国待了个七八年，你还认为法国不如你那个哈尔滨安全，你就是作死，舅舅你以后不要再叫了，舅舅救不了你。

回去了，怎么样，回去了怎么样？到现在见不到爹妈，身上带的法国给爸爸妈妈的东西找不着了。她说她那个屋里面，她怀疑那个摄像头，说摄像头要监控她。一个漂亮的大姑娘，人家洗个澡也不能洗，也不能洗东西，你给人家安一个摄像头，你说这有多可怕。可怜吗？

我给她妈说了一句最重的话，我头两天，我说就凭你让你女儿回去，我真当年没娶你我做了个最好的决定。我那时候天天谈恋爱，早中晚不同的人谈，每天和不同的约会，竟然搞错，约的李见王去了，我那时候谈恋爱是我生活的一部分，每个人也都知道我从来不瞒着，我说我最后我选择现在的老婆是最对的，我要选择你这个哈尔滨的高级姑娘，城市里的姑娘，就你这个脑子，我说我的道路就被你毁了。你看这孩子完了，彻底完了！孩子要回不让回啊现在，回不来啊。

所有人都成了共产党的一个战略工具。你们带回了病毒，把自己制造病毒的责任推给了你们，推给美国、推给西方和推给你们这些——已经逃出来，接近了天堂的——孩子们的生命。把责任推给你们，而且父母在国内是纵容者！可怕不？它就发生了，而且发生得无处不在。

没有共产党的新中国你就幸福了？没有共产党的新中国你就有智慧了？没有共产党的新中国你就有正义了？没有共产党的新中国你就善了、你就良了？真不一定！

你去看看这些无知的行为，这样的受过高等教育的爸爸妈妈。当年文革主任的孩子，上过黑龙江大学的高材生，跟郭文贵是发小，青梅竹马，现在你整成这样，我这是伤心呐。

广州我一个朋友的孩子，也是高干领导的孩子，到日本去，被骗回去了。现在哭都哭不出声了。天天强迫他要发五条信息，为啥我从日本回到中国，在微信里啪唧啪唧发。——绑票啊！如果人家绑你，那是绑票的坏；但是你说你非要被人家绑，抻着个头，你不绑我都不行。那就不是绑匪的事了，是你有问题了。我跟这个广州的朋友，我跟他爸说了句话，我说这个世界上最可悲的事情，本来你是被强奸，结果你再去找人家，变成顺奸了。

把强奸变成顺奸，顺奸还不算，最后给人家变成了爱情，还要给人家生孩子。你说这个强奸你的人怎么看你这一辈子？啊？现在无处不在的这种悲剧啊！愣把强奸关系变成了顺奸，把顺奸变成了爱情，变成了爱情还变成了家庭。何其贱吶，可悲啊！

还担心文贵，哎呀我的娘叻，我求求你，你这种担心，你这种关心，我求求了，你们不管亲人、家人，你都收回去，快点拿回去好不好？这是对我的侮辱！

郭文贵是人类上第一个爆料武汉病毒是生化武器的，每次都告诉大家下一步的发展：郭德银郭德银郭德银！石正丽那是狗屁不算！郭德银郭德银郭德银！王岐山王岐山！孟建柱孟建柱！孙力军孙力军！吴征吴征！上海帮上海帮！现在出来马云了。杨娘娘杨洁篪，杨娘娘杨娘娘杨娘娘！

杨娘娘快嗝屁了，快完蛋了，杨娘娘已经快歇菜了啊，嗝屁了嗝屁了啊，等着吧。他真的是袁世凯，但是这回这袁世凯死的比较惨，大家很快会看到的。外交部已经没有他了，外交部现在没他了，王毅也得嗝屁。大家看着吧，外交部将洗牌，上海帮的外交牌这个腿要给打断了。

我就说P4实验室，武汉！现在你们来告诉文贵，让文贵……多荒唐啊！还叫文贵保重，担心文贵，我的亲娘叻！这不是侮辱我了，你想把我强奸我的智商、我的精神！啊！

这两天我直播完以后，有战友说，嗯，很沮丧，很抑郁，特别抑郁。呵呵，我听了觉得非常可笑。为什么？我们中国人这七十年有这一个习惯：绝对爱听假话，美丽的谎言，绝不爱听真话。到了这个程度是个病态的民族啊，到了海外还这样。

第三次世界大战、第二次世界大战、第一次世界大战、病毒、老家族旧家族、新势力旧势力、老资本新资本，你不愿意接受是吗？文贵的价值就是跟你说实话！文贵的价值就在这，爆料革命的价值就在这儿。而且不是蒙的，不是预测的。我有这个资本跟你说。

我这两天知道干啥吗战友？强烈、全面参与各国政府所谓的灭疫，还有现在找解药。千万别忘了，全世界上三个最牛的投资集团，投资到医药行业的，拥有一定行业规模的，是我们原来的合作基金。我们这个基金里面的合作者，是拥有世界上最先进的医院、最先进的生物研究，我们是投资了生物科技里面最多的基金之一，可以说是我们说二没有说第一的。现在每个都找我，啊，要搞解药，要搞疫苗。我给他们非常清楚（说），如果你们想赚大钱，想搞解药和疫苗的话，我说你必死无葬身之地，你啥也弄不着。如果你想拯救全人类，你可能得到万亿的财富。然后我给他们出了几招，他们现在绝对牛了，这几天马上见成效。

我说现在一定记住，这就像我跟美国很多官员建议的一样，我说你们昨天降息，美联储牌全出尽了，我说我告诉你，明天的股市会像往下泻下来一样。这就像上一周，星期五竟然有人在投资那个小反弹，翘尾巴。你记住，只要是伪市，反弹一定有猫腻。那就是有人要屁股撅起来对着你脸，你要想闻一闻，叭一个屁崩过你。或者就是你吃一脸屎，或者就像中国的武术，叫什么海底捞月，海底捞月就把你给灭掉了。股市最忌讳的，你看伪市行情！起码的常识，股市不看头不看尾。头是可以操作的，尾是可以操作的，你投啥投啊？多少人的贪婪一下子，没钱了，结果完蛋了。别管美联储，别说是0，就是倒挂利息它也管不住今天市场的猛泄。

我说全人类投资只有一个是赢的，你们去投去，如果赔了我负责。结果他们吧唧吧唧给压下去了。大家知道什么吗？我100%百分百保证他赢，赔了我全拿，全是我的。是什么？全世界的恐惧指数！恐惧指数！刚才木兰给我发信息，七哥，这个全世界，就一个指数涨——恐惧指数。把我笑坏了。所有的全世界只有一个指数涨：恐惧指数。赚钱了，赚大钱了。

我说美联储去给所谓的这个指挥，包括几千亿，真的是用一根线绳，想拴住一个狂奔的野牛。这个比喻，我跟所有的美国人说，我给我们战友们说了。你太天真了。

自从没了金本位、也没有了银本位，国家权力信用成了纸币的一个锚定的成本的时候，所有的金融市场就是信心俩字。信心就被信息控制着，信息就被后面的集团控制着，集团后边就是市场的绝对的1%的财富持有人。这1%的人控制着全世界的科技、信息、信息市场和信息技术，然后到金融、金融市场，这叫信息的组合。美联储你忽悠谁啊？这帮人是你美联储的股东，这些人都是美联储的股东你知道吗？美元不是国家的，美联储不是国家的，是几个大利益集团的，他听你这个邪啊？向中国那散民似的，领导一说一切都是党的，一切都听党的，领导说习近平一讲话，啊，是5000点，为啥不能到一万点呢？哇全进去了。

人家叫股票暴徒，把中国的股民叫股票暴徒，暴徒加赌徒。所以中国的股民被骗那是非常正常的。

为啥？李友能把一个武汉的（证劵公司）；也是武汉的，你知道武汉的方正证劵前身叫什么吗？战友们你们可能不知道啊，方正的前身叫太阳证劵，起了个找死的名字。太阳证劵就是个诈骗证劵，就是当初在武汉也参与了各种军方工程的，破产了，被李友用30万块钱拿下来，改成了北大（方正）（和）北京大学的知识分子一起来诈骗，叫方正证劵。方正证劵上边搞了方正集团，就是北京最大的知识分子、学校的校企和诈骗集团。然后就是搞的所谓的西山俱乐部，然后北大什么校园俱乐部，输送美女学生跟中央常委、政治局诈骗的集团，就这么简单！到处免费拿地。

来自武汉，所以李友能把一个30万的倒闭的武汉太阳证劵，能玩成一个上千亿、总资产一万多亿（的证劵公司）。哪来的钱？它产啥了呀？除了生产了于丽的叫床的哎哟……就哎哟声，啥也没产出来呀。是不是？

把令计划的老婆最后给出卖了，把马建副部长给诬告进去了。还有那张宏伟，张宏伟不就是也一样吗？啥叫东方集团？东方集团就是天下最大的诈骗集团，就是跟国开行、跟陈元家族搞这个，它赚过啥？它赚过一分钱吗？全拿国开行的钱，几十亿、几百亿的来，送鲍鱼、送美女、搞双修、搞三修。

为什么这些人能在中国发生？就像马云这号人、像吴征这号人、江志成这号人、还有像潘石屹那俩口子，就是中国傻人太多。没有常识地傻，超出了人类的常识地贪婪，永远认为别人是被骗，是应该的，你是智慧的。在钱的面前只相信赢者为王，在对待人与人关系上，永远认为自己是老大。在判断所有事情上认为自己是最高的智慧，到最后全部被共产党，一切是党的、一切听党的，最后全归党了、全被骗了。你这不是活该吗？

80%多的上海股民全是散户，美国80%多是机构投资，你说美国拿这个去救市，它救谁啊？它能救得了吗？就像我在船上那大海一样，拿着挖耳勺子舀大海里的水，可能吗？

那我现在请问战友们，股市这个跌下去了，资本社会没资本了，还有主义吗？没主义了。老百姓都有枪会拉倒吗？不拉倒。美国这事整成这样了，它能说拉倒吗？它肯定不拉倒。这个事是所有的政治较量最好的工具——攻击对方的，永远拿出来说事。我反共产党，你说共产党好话，这事是你的错，这事是你的错——这就是两党的斗争。

英国、欧洲现在跟美国玩了不同政治，看明白了。英国人呐，老牌政治王国，所谓英国法的创始人、西方的整个民主自由价值观的创始者、市场行为的创始者、凯恩斯主义创始者和市场资本主义、自由主义创始者都是它的。所以说，玩猫腻，那英国人玩的厉害。所以英国人现在玩啥你知道吗？

一看川普总统，你说感冒这个事，还有美国这个爆发，欸约翰逊说了，老子玩点邪的，我跟你相反。相反的一面是什么？这边是没事没事，是感冒，没问题，不用戴口罩。那边英国说啥？哇塞，这事大了啊；英国可能要是80%的人感染啊；那可能是几百万人感染啊；那咱可是救不了啊；救不了咋办啊？那就自己集体免疫吧；集体免疫什么情况？可能死个2%、3%、1%啊；那死个50万、100万是可能的呀，是吧；天天在那块说。

这就是英国人的不要脸，这真不要脸。我昨天跟那几个孙子我都发了信息，我说：你们会招天谴的，玩这种政治游戏。

是什么？美国和欧洲、意大利、伊朗被共产党的利益绑架，掩盖事实，把这个事情用侥幸和掩盖，造成了政治灾难、人道灾难、生命灾难和这种战争疫情的灾难。共产党买单，所有跟随的政治家都将买单，所有得到利益绑架的人都将买单。你放心，这事大了去了。最后这帐，就跟共产党算。

现在英国玩那个啥，我叫另外一个极端，我叫提前恐怖预期。恐怖预期，我把这事说到最坏，说到天边，说到太阳上去。假如发生了，你有预期，你也没那么恨我；如果没发生，功劳是我的，我解决得好。这不要脸的政治家，这就是约翰逊的英国政府，就是这小子。

所以在一战（时期）1917、18、19，一直到1920年，当年这个西班牙病毒H1N1神秘消失的时候，大家去看一看，连那最南边太平洋的几个小国家，有一个国家没染上，有两个国家死了一半的人。原因是啥？没染上的，就是提前把国给封了，给老百姓把事给说清楚，最坏是什么、最好是什么、你们应该做什么，结果这岛国啥事儿没有。

就在旁边那两个岛国说：没事，啥事都没有……一半人死了。

另外一个岛国就夸张：在家待着，甭TM出来，出来我就弄死你。结果很多人饿死在家里。

这两样都是不对的：一个是骗，一个是吓唬。就这两招，吓唬你，完了完了，世界乱了；一个像共产党它就骗，诶呀没事儿、没事儿，就是感冒，四月份就好了。两样都弄死你，掐死你、吓死你、骗死你。

只有一个办法能解决：世界一定要告诉老百姓真相，共产党对世界必须承担的责任。

我告诉这两天的美国人，他们都问我怎么办、怎么办，怎么跟中国说？

（第一个）我说：你们让共产党把互联网给打开，让中国老百姓必须可以看到外面发生了什么、里面发生了什么，停止政治操作，这是唯一的、唯一的找到解药的办法！

我们任何战友不了解这个，不去按着这个办法做，你就是助纣为虐！只有告诉老百姓真相，全世界才能解决。

第二个我说：现在一定要重赏。你美国政府现在要宣布，谁要拿出解药，老子奖你一万亿美元；谁要是能拿出解药，你的药永远免费 ，你这个公司永远不缴税。哪个科学家，只要你能研究出来解药，能达到目的，或者叫疫苗，一千亿美元现金——税后。全世界的企业家都会到美国来。

美国当年你为什么打赢二战了？就是欧洲在一战的时候，所有欧洲的人才全跑到你美国来了嘛。这些人才把技术带到你美国来了嘛。把钱带到你美国来了嘛。你美国哪有人啊？都是一帮农民。美国人对全世界最大的成功，就是人才的、智慧的掠夺，或者是占有，包括我们中国人。

美国的资本主义之所以成功，就是因为它拥有了大陆国家的版图和海洋国家的条件。它既不属于海洋国家给你战争、也不属于大陆国家给你战争，它就牛了嘛。它有资源，它有丰富的资源链、产业链，然后拢聚了全世界的人才。我说你这个时候要发挥美国优势：悬赏，让全世界的科学家到你这来，全世界的资源到你这来。

讲什么口罩啊，口罩算个屁用啊，要口罩有啥用？天天讲生产口罩，每天带着口罩能带到什么时候？那不带死了吗？疫苗、解药，只有这一个办法！

唉……所以说你看看英国也好，美国这操作……。共产党就王八蛋到极点了，那就是畜生、流氓。

可悲的事情，还有多少人在替这个流氓在说话，多少人在挤破头要回国内啊，悲哀啊！这就叫次生灾难。

第三次世界大战大家很害怕是吧？！我请问一下，大家回家，一会儿听完直播去问几个问题：美国人、欧洲人、意大利人，被折腾这样的结果是什么？欧元…你还以为有欧元呐？欧元就完蛋了。还狗屁欧元呐！欧元区解散了，什么那些狗屁流氓组织啊，什么欧元区啊，什么东盟啊，什么什么上海……都扯蛋的事。在生死面前，在利益面前，这些都是烟花。烟花的表演看着很美丽，让你很自信，实际不管用，完了就彻底拉到，在现实面前一点儿都不永恒，也不实际。

这欧元还能存在吗？不存在。美元能保住就不错了！还想啥呐？那你说美国人和欧洲人能拉倒吗？欧元区没了，北约怎么办？德国是最重创的。德国奔驰未来的两三年…奔驰不降50%，我都把郭字倒写。奔驰、宝马，白菜价。你看这奔驰，宝马牛叉的…奥迪，哇塞！你看那个服务…全人类上最牛的、最烂的服务就是奔驰！这回遭报应了。奔驰、宝马，还有奥迪到中国赚那么多钱，这次欧洲最重创的一定是德国。这也叫报应！这就是当年德国人杀了600万犹太人，可是在柏林保卫战还有苏联打过来的时候，盟军来的时候，死了600万。立马报！德国人这些年在中国造成的环境污染、和共产党的勾兑，你立马报应！你是车会成为垃圾。以后的没有德国奔驰、宝马了，都是电瓶车，都是电子车，无人驾驶了。无人驾驶时代，电子车时代真正的来临。

你放心，这是一场巨大的革命。欧元区没了，北约能存在吗？德国都完蛋了，法国那嗝屁…那熊样儿，那整个就是个垃圾…完啦！英国这次能保持个不输不赢就不错了，甚至也完蛋。西班牙能好吗？能好吗？！那你说欧洲这人，跟谁去？只有跟美国，或者他去跟中共去。你说他跟谁呀？那美国…美国的国家被你折腾这样，几十万亿美元没了，产业链肯定回来了，医疗产业肯定回来了，供应链回来了。

美国的核心利益，过去的30年不是中国，一直是欧洲，欧洲的18万亿美元的GDP那是真真实实存在的，是有价值的。中共的是偷美国的钱，他把他绑架了。美国最后还得选择，欧洲是我的利益核心点，我还要回欧洲。美国回欧洲，一定马上提上议程。同等的宗教，同等的价值观，同等的文化，还有一个能彼此可以相信利益共存的基础。一战、二战留下的底子基础。只要跟欧洲在一起，美欧连在一起，中共只剩下俄罗斯、非洲，东南亚的几个国家。又是穷哥们儿上来了，想干嘛？想挑战这些国家？美国欧洲不跟你算账，那是不可能的！

新的鸦片战争，这是叫什么？冠状病毒战争。就像当年英国去了……你杀了我一个英国人，你烧我的……林则徐你烧我的大烟，你撕毁了合同，我现在找你要人。所以说就打起来了，这些国家全来了，这回一定是这个结局。你不是说这是感冒吗，你不是说这个过了夏天就好吗，你不是说不用戴口罩吗，你不是说这个病就是来自美国大兵嘛！武汉实验室怎么回事儿？石正丽怎么回事儿？郭德银怎么回事儿？王延轶怎么回事儿？到底这蝙蝠是咋回事儿？穿山甲咋回事儿？……

我要真相，我要损失，我要你给我承担责任!这三要，（击掌三下）战争……战争,他能赌着战争去，我都服了他了。

政治战、宣传战，然后是网络战、科技战，然后是地域政治较量战，然后起起伏伏，“叭唧”火战。寻思啥呐？！所以说这两天我跟国内的战友还有亲人朋友（讲），如果你们不准备好两年的奋斗，那你将遇到大麻烦，我谁也救不了。我过去的同事，还有员工同事们，所有的工资只能发10%，是基础工资70%，这是法律，多一分都不能发。

公司那几个亿的钱，都是要公司的老员工和新员工要活着呢！现在公司在发50%、70%工资，怎么可能啊？！现在就是按国家规定，最低工资70%发。另外一个，家人……你们就甭想天天过着神仙日子了，能有肉吃，能有面吃，健健康康的就不错了。你甭想过皇帝的日子了啊！文贵在这告诉你们说一声。还有我那些朋友们，我养着你们的人，你们要记住，以后你们好自为之了，就到此为止了…（像以前一样是）不可能的！

**整个中国未来，你面临着最大的三个核心问题。**

**第一条，这个病情一定还会回来的。**1917年病毒开始，1917年春天开始，秋天来了个反复，1918年“啪”又是个大反复，1919年又是一个大反复，每一次反复死的人都是上一次的几倍，直到1920年所谓的神秘消失，什么神秘消失啊？那就真的是当时有了解药了，只是你们不知道而已。后来人形成了抗体。大家别忘了当时全世界17亿人口，5亿人感染，死了1亿人。但不要忘了，当时在地球上，在城市里生存的人，加在一起还不到4亿人。那个时候没有这么繁华的交通，没有这么好的飞机都可以出（远）门，也没这么多城市的空调可以传染（病）源，现在那是N倍，百倍，千倍，万倍。

就那个传染大家可以看到，第二次回来的时候比第一次厉害几倍，第三次比第二次几倍，第四次，第五次…把人类干掉了什么…十七分之一啊！在那个情况下。今天这个传染率、传染平台，传染可能性是什么情况？大家想想，你还想着吃香的、喝辣的，还想着三个月，6个月好，你做梦吧!那才真是你的灾难啊。

所以说你们一定要记住，二次传染大爆发一定会来的！今年年底前如果能找到解药和疫苗也轮不着中国很多人。是谁有（亲友）在外面，谁有钱才能做得到。共产党一定把那假疫苗、假药给你，还有你能不能买得起，然后你才能面临着2021年，2022年再次复发，全世界爆发，中国大爆发，一定的！所以说现在你能存点粮、存点油，你能存两三个月，但是你必须要从长远打算。

这是为什么我强烈建议我们的家人还有同事们，农村有家的赶快回老家收拾房子去，只要稍微保护好安全，把老家房子收拾好，把老家的地种好，种点青菜，准备点合法保护自己的武器，别上化肥的那些农药，你想好吧，你想好吧！再一个千万别想着这也便宜了，我买……拿住现金，拿住现金！在人民币没倒以前。这就是世界的现实。

在国外的战友们千万千万记住，不要跟着任何党的所谓的政治较量。你看看再过去五周、六周，伟大的美国做出的政治决定几个是对的？！我在几周以前，我告诉全家人、同事，我说最大的感染就是曼哈顿。所以我撤出来了，我公司里面我一天我开除了一半儿员工。开除他是保护他，他每天来上班坐着火车，你知道他见谁啦？你知道他上厕所的时候摘不摘口罩？他摘不摘手套？他摸不摸那东西？你怎么知道？！

我其中一个朋友的孩子在法国也感染上了，现在都不知道咋感染的。孩子十几天没有出过门，下趟楼，超市买个东西回来感染上了。后来我问她，我说孩子有没有去厕所？她说去了。我说孩子是个女孩子，去厕所的时候肯定是解大手了吧，洗手了吧。问孩子，孩子说是，我解大手了，然后我洗手了。我说厕所感染的，我说你问去吧，这个地方一定还有人感染。结果她一问，那个地方十几个人感染。最可怕的就是你做公共火车，公共交通工具，打Uber，到哪进个洗手间，大家到洗手间都以为安全了，把口罩摘了，口罩就是传染源，手套就是传染源，一拧水龙头……传染源。一说起水龙头我想去洗手间，我去“PP”一下啊，等等啊战友们。

战友们，我“PP”完了，你们也“PP了”么？呵呵！现在整个世界是个……为啥我说旧世界（结束）新世界的诞生呢？这次事完以后大家你们会发现，（摘了墨镜刺眼）这阳光太亮了…你们真的会发现，（战友点名）感觉活下去好难。是啊！实际上大家真的要认识到，我恰恰也告诉大家，这就是新世界与旧世界的划分了。这回完了以后你会看到新世界、旧世界的划分，人类上推出的无人电瓶车，无人飞机，更便捷的、高级的清洁能源的交通，然后共产主义彻底的在地球上消失，全人类更加其乐融融。

这就是夫妻老在一起就打架，就是什么“小别胜新婚，久别如大婚。”这个人类呀，也是个贱脾气，他过时间长了好日子就生气，看不到好，所以他出去一下。人类上是什么……长时间的和平，就是酝酿着一场巨大的战争，长时间的和平盛世将酝酿一场人道灾难，这就是地球，这就是人类。这一次大灾过后，一定大灾过后有大福。人类又到了一个新的阶段，一战二战都是这结局。

这70年的和平是美国领导全世界，过去的人类非正常死亡，不管有没有疫情、战争、各种…人类能生存、健康活下来的没超过50%。现在的人类是什么？死于战争的灾难的大概都在85%左右，所以是人类上最好的时候。但是这次疫情过后，会更好。大家会看到电影中的人世间一样，无限的美好啊！**人与人更加珍惜生命，更加珍惜和平，更加的让你自己感觉到这个人世间是太美好了，更加珍惜亲情、珍惜爱情、珍惜友情，更加尊重大自然，更加相信上天、上帝。**

所有的美国人昨天祈祷去了，全西方都在祈祷，他们真心相信上帝，上帝就在那呢！不像咱们共产党，他们相信魔鬼，他们往下看，哇塞！地狱、撒旦，这是个天地之差。人类更加相信上天，万佛万神呐，信释迦牟尼也好，穆罕默德也好，耶稣也好。谁都行！肯定你会更加有信仰。

然后人与人之间不再那么自私，一定升华到另外一个境界。这就是上天让你整个人类在过去70年对整个大自然的毁坏，人际关系这种贪婪，这种暴虐，对大自然的伤害，人越来越相信钱，不相信上天万佛万神（的惩罚）。

就没人能相信为什么月亮那么重要，月亮只要变一变地球就没了，大风暴就没了；月亮只要是稍微动一动，这人类就……挡不住太阳了，全被烧死了，地球烧没了，瞬间！比纸还快呢。月亮决定了我们的一切，月亮的后面是太阳。现在共产党把自己称为太阳，不找死呢么？！

多少现在富豪、马云，认为自己是神啊！那吴征带着老婆老找钥匙，认为自己是神呐！动不动就要灭人家全家啊，是不是？！你看那中东战争，那杀人……几千几万的杀啊，是不是？！多少富豪在那块儿官商勾结啊！

你看看海外的华人，欺民贼就充分的代表了共产党。你见那欺民贼在这个时候谁想过过去给他捐款的人？！夏业良、李洪宽、郭宝胜、牧师、还有傅希秋、韦石、熊宪民、何频、胡平，你想想谁想过？！还有那个公鸭嗓子，那个王八蛋吴建民那个孙子！他们谁想过？你捐过他钱，他想过你的安危、你的生死？没有一个！所有人都想着赶快骗点钱。这就是海外的欺民贼，所谓的民运份子们，就是中国人骨子里面的劣根性的写照。身在国外，你没见他一点点高尚的，心中有神，我说的这些人你问问他们其中有一个人心中有神的么？心中有上天的么？没有。

除了他们裤腰带下面那点事，就是嘴上那点事，他啥都没有，他比畜生还烂。现在他不会想他爹妈，不会想他兄弟姐妹，不会想他诸位捐款者，也不会想他的所谓民主民运了，全是投机份子，垃圾份子。所以上天都看着呢！能让这些人这样下去么？人类能让这些人再活下去么？听这些人的，人类还有好么？！

没有共产党的中国，战友们，这些人（如果）回去了，那中国不更乱么！那蔡锷也好，袁世凯也好，称帝也好，跟德国人沟通，跟日本人沟通也好，他最起码他没过分到极点。你让这帮孙子要回去，你看夏业良那个王八蛋那个德行……我一想都想吐。那中国完了！

**所以没有共产党的新中国，如果华尔街还存在，欺民贼还存在，中国会更糟。一战、二战的所有背后支持者，利益集团全是华尔街干的，所以说你看现在这股票暴跌的时候，高兴啊！高兴啊！这就叫重新洗牌了，战友们。**

然后关于这个中南坑会不会青烟袅袅，一定会青烟袅袅的，一定会的。等着吧！什么方式的青烟袅袅，那咱不说。

我看看战友们的留言啊（战友点名）天啦，今天今天人肯定是在一百五十万以上。他这个这里面能支持留言的不超过5000，最高达到9000。咱们未来GTV要上线，GTV就拿一手机…你看现在我就拿手机直播的。这手机太厉害了，直接我可以连接第二方、第三方。你看多厉害！然后可以加视频，加这个PPT，然后还可以盖住脸，还可以变声，然后给所有的直播平台可以连接。那就不一样啊！GTV绝对厉害，太厉害了。我们还可以打赏，你看今天GTV要能够打赏，我得弄个几万个金币啊！GTV有金币还可以打赏，还可以买礼物，从G Fashion上买礼物。比如说现在我喜欢谁，我可以给谁谁谁买礼物。

所以我说大家就是咱听真话，不要老听假话，假话是要你命的东西。就是我们当然希望祈祷不发生世界大战……第三次世界大战了，但是这不取决于你我，它取决于共产党和美国和世界的绝对利益，不取决于你我。所以说战友们，这就是现实，面对现实是最高的智慧。然后一定要在现实面前，把事想得坏一点没有坏处，把事想得太好了你会跌的很深，会让你失望。

另外一个我要和战友说的事情，共产党是肯定完了！你想想！刚才我说了，你说这些美国、欧洲，世界能跟中共拉倒吗？不会拉倒的。中国人未来跟全世界看，都知道真相，能跟共产党拉倒吗？肯定不拉倒。所有共产党那些官员、（他们）那些孩子未来就真的是过街的老鼠——人人喊打。现在国内的九千万党员如果不看明白这件事情，这九千万党员就会被这些老百姓给吃了，给撕了。这不是开玩笑的！这九千万党员会被撕掉，给吃掉。那真不是开玩笑！所以说共产党如果发生了第三次大战，你所有的海外的、你所有的海外的所谓那些资产的什么的，都得给你弄回来，都得给你弄回来。一个都不是你的，一个都不是你的。

有点热呀！我要当你们面脱衣服了，脱了一件脱第二件。大家准备好了吗？“双修”前脱衣服。

所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们现在面对现实，做好一两年的准备。我现在还非常深信六月四号共产党没有了。但是如果世界大站开战，那真是九千万党员和国内老百姓一两亿人、两三年亿人被他带走是肯定的。

那场战争，最近很多西方的一些智库、军事家已经都想到了。跟在台湾……共产党现在对台湾这个蠢蠢欲动。说一旦台湾真正开始的时候，可能是台湾这个事情将导致世界大战。那真的是台湾三分之一人就没了，福建、广东、上海，北京几乎给你炸平，那是肯定的！你想想他肯定是炸人家航空母舰去，他往人家军事基地去炸去。导弹嘛！什么张召忠啊，什么局座啊，往那日本的基地去扔导弹，“啪啪啪”炸航母，航空母舰，那美国就往上海、北京、深圳、广州、福建沿省，厦门直接就给你扫平了。你去想一定是这样！而且战争一定是极快，当你听说这事，就基本快完了，不会超过一星期，绝不会超过一星期。他们肯定是想办法往本土打，肯定不行。就是拿菜刀子要拼拿着机关枪的，就这个结局。又是八国联军的，鸦片战争的（重演）。（第）一个，（就是）西方要来找理由，要真相，理由一样；第二个又是出现了当年的李闯王，那个叫什么，那个什么什么军，又出那帮骗子，然后中国开始革命，然后大量死亡，然后最后是全部沦丧，就是这么简单。

我们不希望发生，但是共产党这种流氓绑架了14亿人民，14亿人民的还愿意为他当牺牲品。还有最近对疫情的反应，这种无知，这种愚蠢，明明的知道共产党是假你还信。共产党说全世界沦陷，你跟人家比比，你连猪狗都不如啊！人家的数字加一起还没有你的掩盖的数字的零头多呢！你连这你都相信，那你这不出大事嘛！你的愚蠢，你的愚昧，你的贪婪，你的懦弱，你的无知，都将在这次付出代价。就是这个人啊，拍两巴掌他不醒，他就装作睡着嘛！那你往脸上打两拳，他还不醒。往脸上滋一脸尿，他还不醒。那就拿火烧一烧，再拿火烧不醒，就拿针扎，他就会醒了。在疼痛面前是装不下去的。

另外一个说实在话，**不管发生啥结果，爆料革命的战友们都是大赢家**。为什么？我们绝对不会……**全世界都会欢迎我们**，只要能证明你是爆料革命的真战友。特别为啥我说给法治基金捐过钱的（战友），你一定留着那个条（回执）。给法治基金、法治社会捐过钱，然后在媒体上支持了爆料革命。我们在过去2017年就开始来灭共，你去想想我们是全世界最（受）欢迎的人。我们始终没有放弃写喜马拉雅护照，各国之间都在谈。

现在很简单，你说你支持爆料革命的去申请政治庇护，你100%申请得到。那肯定的！在三年前能说这话吗？现在肯定是这结局。我们很多战友们去申请政庇的时候就是拿着（因为参加）爆料革命被陷害什么什么，到那就给批了。原因是你只要是真心灭共啊，那么战友们是最大受益者。

发生世界大战是我们最不愿看到的，但爆料革命是更加重要的。不发生大战，共产党被灭了，我们也是成功者。所以世界上目前看70几亿人口，最大赢家就是爆料的战友，真战友。所以那天我直播完以后，战友们给我们发信息说“郁闷啊！哎呀！有点郁闷啊！”我不吱声，我但愿你们能尽快醒过来。

世界上最大的赢家就是我们爆料革命。你知道在二战的时候，希特勒杀人，杀犹太人的其中一个最重要的黑手叫共济会。共济会是追杀死了很多很多人。为什么你们知道吗？一战的时候，共济会是支持一战的，共济会是最大受益者。别老说共济会共济会的…共济会多次邀请我参加会，我都拒绝了。我不参加任何组织，但是保持密切关系。

我们爆料革命未来是什么组织？**我可以告诉大家，西点帮、共济会、犹太青年会、还有大家都在说骷髅会，就是耶鲁骷髅会，我们是他们整个加在一起的“和”。记住我今天说的话，我们爆料革命将是这个“和”。**

我们的面具先生昨天做了一个节目，是我在船上直播完以后他做了个节目。这个节目很多在海外很高层次的人，很多都是国际婚姻家庭给我发信息，说我们越来越喜欢面具先生这个节目，做得太好了！大家知道给我发这个消息反映面具先生，我当时赶快去看了看，还没看完，快进看了看，1.75倍，2倍。给我发这个信息的其中一个人，他很有可能是下一个英国的领袖，另外一个给我发信息的一定会是欧洲的领袖。

让我很震惊啊，因为他们是中国人外国丈夫，还有是外国的女性和中国的男性结婚的，这都是我多年的老朋友。还有我当年的英文老师也给我发信息，最后英文的一星期不敢英文了，因为再英文下去就不成英文了就成双修啦，赶快撤，快撤啊！但是真漂亮，长的真漂亮啊！老师真漂亮。没过红线，过了红线就完啦，家庭就毁啦。所以战友们，我要给大家说的事情，人家这位老师…人家成了首相夫人了最后。厉害，不得了！说我的英文现在有进步。很多原来不相信我的人都越来越相信我。

我要告诉大家的事情，就爆料革命现在受到了重视，和在西方（受到了）重视。你们去想一想，

全人类是我们第一个爆料革命敢说提出来灭掉共产党；

爆料革命把海航楞给他说跨了；

能把王岐山说的退出常委的；

把香港运动唯一的敢传到世界真相的，而且准确的用情报证明了它；

然后把共产党“一带一路”、“2025”、“2035”、“2049”、揭的体无完肤；

又是我们爆料革命要中国人最早存粮食、存钱的。从“路德社”开始，路江谈、路安谈、路艾谈、路瑞谈、路博谈，是我们的爆料革命战友们在这个“非典”当中由我们“路德社”最早开始说这事有问题，这事绝对有问题。最后我们给定义为……战友们给爆料，给“路德社”、给“爆料革命”爆料这是生化武器。

这种力量、这个历史你想再回去，回不去了。现在G-news是全世界媒体看中国疫情的一盏明灯，唯一的在黑夜中的。G-news还有GTV、上天造•灭疫组、国际秘密翻译组、秘密翻译组、战友之家、战友之家的GTV武汉疫情的战报，还有上天造•灭疫组的战报GTV，成为世界黑暗当中唯一一盏明灯，唯一的！

你说爆料革命不管他（共产党）咋折腾，共产党是肯定没了吧？！共产党没了中国人感激谁呀？想看这段历史只能看我们。最感激的就是我们呐！那我们是最大的赢家啊！你郁闷啥呀？你不高兴啥呀？你只有一条路——活着，等着美好的世界到来，你将成为世界最大的赢家。如果现在你连活着都活不下去那就活该了！这么美好的喜马拉雅山你快到山顶了，最后一分钟就差一口气儿你自己嗝屁了，掉下去了活该。什么好事情都是要你付出代价的。我再说一遍，世人间除了太阳是免费的没有一样是免费的。但是共产党把太阳给遮起来了，给污染遮起来了，太阳也不免费了，你还得付出健康的代价。除了我们的太阳是免费的，什么都不免费。人类就是这样的，都是要有代价的。

我们成为最大的赢家，你现在要把自己安全照顾好，把家人照顾好，把朋友照顾好，不让别人传染上你，你也不要传染给别人。就这么简单！战友们，还不中吗？！（战友点名）行了兄弟姐妹们，我就想说…股票还在跌。呵呵！全世界啊，战友们，只有我们现在是身体完完整整的，看着这世界巨大的在变化中。然后看着所有这些暴跌都会成为仇恨干向“中南坑”，所有这些失去的钱都找一个算账——“中南坑”，这个力量有多大呀？！战友们咋就没有人看透这个啊？！他们钱丢的越多，股票（跌的）越多，社会的问题越大，共产党就死得越惨！！“雅典娜计划”里面有一句精彩的话“你们做恶将成为我的力量”。这个词儿适合我们“爆料革命”。哈哈哈！“潘多拉盒子”…战友们现在还想要小视频吗？想想两年前“七哥七哥！放小视频，放小视频！”现在给你放一百集连续剧，王岐山、习近平、搞“双修”，你还觉得刺激吗？你不刺激啦！

在生死存亡面前，“潘多拉盒子”，现在你还觉得“潘多拉盒子”存在不存在啊？存在。现在你想想要放小视频的（人）这多荒唐，多可笑。现在我们的战友随着“爆料革命”，层次越来越高、意志越来越坚定、越来越相信自己、越来越爱自己、站位看的世界越来越大、不会再像国内我们的同胞们，被共产党洗脑的，骗成如此之惨。“跟着共产党走向火葬场”已经在武汉彻底实现！还相信共产党的话，所有的亲人、朋友、同事，如果你们要是相信共产党说的一句话你就是傻叉！你将有灾难！

共产党媒体上说的一切都是假的。现在卖口罩的都是假的，假口罩甚至口罩给你放毒，千万不要买在国内来的口罩。千万不要！都是有安排的。亲爱的兄弟姐妹们用自己的双眼让自己强大，用正常人的思维和真相和智慧让自己强大。多好啊！你看这股票现在跌的成啥样啊？完啦！完啦！

行啦！兄弟姐妹们。世界，一个美好的新世界在等待着我们，一个人类的突然的巨大的变化给我们带来了无限的机会。灭掉共产党，让中国人有宗教的自由，真正的法制社会。

万佛万神光耀神州，我们一起来为所有的全世界人民、14亿中国人民祈福。（双手合十行礼）阿弥陀佛！佛祖、耶稣、菩萨、泰山娘娘、黄大仙神，这都是我许诺过的啊！万佛万神，耶稣、默罕默德、基督，所有的神庇佑中国人有宗教的自由，有信仰的自由。万佛万神光耀神州，庇佑所有爆料革命的战友们家人和本人平安、健康、幸福，实现我们喜马拉雅的目标。感谢赐给法治基金、郭媒体，给我们的力量，给我们的智慧。铲除共产党，铲除“呃…”王岐山，王岐山、孟建柱、还有那个孙力军、吴征，这些魔鬼让中国人早日获得自由。还有那个人…啊！都给铲除。然后现在庇佑我的母亲吴月香得菩萨道进入天堂，庇佑父亲…啊，后面的是私人的事儿啦，就不念叨了吧。呵呵！

（击掌三下）哎！不是“啪啪啪”啊！咱别老想着…战友老给我发信息，都梦见我了，跟我双修。这不是“啪啪啪”呀！咱别这么想好不好？！现在，活着啊，健康的、高兴的活着。我现在是最开心的时候，我现在每天走道蹦着走。还有现在这么美好吗？还有（比）我们现在再棒的吗？全人类上只有我们成了一个全人类上最牛的一群人。“爆料革命”将作为人类上最神秘、最受尊重，最有期望成为万亿帝国，影响人类命运发展的这么一个集体。还这么牛！接近于神的纯洁。无我，“我”越少越好。尊敬上天，尊敬神，利于他人。灭掉共产党，不追权、不追名、不追利。不说了，算了…算啦！战友们今天就废话很多啦！实际上很多话要说，今天就不说了，明后天择机再直播啊。

(飞吻)有很多人不让我用飞吻，飞吻。不是绯闻，飞吻，摸嘴没事儿啊！安全。（击掌、磨拳擦掌）啊！突然想起了于莉叫床啦 “哎呀！” 我这学的不像，叫的还是带拐弯那种的“啊…”那种，学不像，没叫过啊！

**【**文琪】【shangshang】【呼吸的雾霾】【文健】【文中】【彩虹桥】【OnePunchD】【文奇】【黑郁金香】【胡楊】【文竺】